朱凱迪係曲線呀，大家可以完post

（連登網民，對不起，令你們誤會了我的留言是「嘲諷」。我不單不是嘲諷，而是驚訝得不懂得形容。正如頭先直播中一個留言所說，這個記招是幾天以來最有正能量的時刻，雖然我仍在思考正能量的來源。大家加油。）

一個網絡平台透過幾個懞面人和記者，和香港人說話。

#不擅網絡語言我都係寫番正常文字好了

推

Push

push

佢係時候要學下點用emoji

曲到直

推呀

戇鳩鳩

推
不分化

一睇就知佢曲啦
但有待改善

就好似D阿伯想搞gag但失敗咗咁

幪字都打錯, 佢句野究竟要改幾多次

puah

兒登如常運作中

推返呢個上去先

對唔住左先

唔想分化

但比我講一句

屌你老味on99

覺得佢想玩「我睇咗啲乜撚嘢」呢句 但呢個MOMENT佢用得唔好之餘仲要冇Emoji加持
佢肯道返歉算係咁啦

佢今次真係柒
諗返佢果句"我睇緊d乜野！！！＂係用感嘆號
如果真係想嘲諷連登記招應該係咁
"我睇緊d乜野？？？"
我相信佢真係太少上網唔識玩, 原諒佢啦

柒撚咗就話分化

連登仔又炒車

推 真係連登好多五毛
求下連仔做嘢
唔係連登名存實亡
好多呢啲分化post
起碼成萬個五毛呀

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

我睇住零晨一兩點 一個鐘就九千正皮

求下連仔做嘢

佢本身嗡咩

佢本身個post之後仲有句我睇緊d乜野

本身講咩

講完個笑話無人笑
之後要畫公仔畫出腸
btw有d場合你要睇下同咩人講咩野

泛民不如唔好喺social media講太多嘢啦，真係有generation gap
一係你就學多陣先好衝出嚟

佢表達得唔好又關炒車事?

推番上熱門

身為已完講返正常野，唔洗你嘲諷

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

曲乜膠，佢係語癌

唔鍾意泛民，唔係洗白

Pish

pish

太曲.............

連登炒車力量不容忽視

民間記者會

做得好好，絕對支持！

推啦屌 又想分化

HEIDI 秒速係連登 來回地獄又折返人間 有咩感覺

一睇就知係驚訝多啲啦
不過太曲

heidi成日吹奏連登巴絲同tg架 用下個腦都知佢唔會喪屌民間記者會啦
人地食哂死亡恐嚇都冇同我地割蓆

幫連仔講返句公道說話

輕鬆炒車

曲得濟

大佬 我點知你幾時係曲線呀
個個都睇唔出咪即係你眼高手低囉

屌你老母 金好難捉摸
咪撚再曲線

笑死

佢真係呢

大家唔好怪佢 佢盡左力架啦

推上去，咪比人成功分化

比人屌到spin姐
同修例雄一樣，睇慣了

算啦
唔好再恥笑啦

努力學潮語嘅呀伯

我諗我明白佢果句「我究竟睇緊D咩」
其實就係我地平時見到D好驚訝既野, 會講既野

有時真係好難忍笑

#曲
咪得囉

收皮啦風向撚
曲線？
我睇緊d乜野呢句野係曲線？
佢以為自己係連登仔呀？

曲到直唔返

偽膠大晒，民主獨賣！！！

BTW，Heidi班戲子解釋晒同四縮千絲萬縷關係未？？？

根本一睇就知 佢係驚訝啦
幾多連登仔一齊一開始就屌呀
唔該反省下啦

係炒車既話，分化朱西唔洗狂edit同出黎道歉

下次加個#曲字咪冇嘢囉

幽默感既野。。。

問題係佢曲就會比人誤解直
曲直唔係人人可以玩

好豬啊佢
希望大家唔好嬲佢啦

傻豬豬
邊會嬲你呀
講好永不割席嘛

佢都係想氹下大家會心微笑

佢就係正能量既來源

ＯＮ９
用問號仲似真心啦
算撚數啦你地柒左就認

推
大家冷靜

【立場新聞請進】fb live個標題唔好擺連登上檯ok？

唔係連登記者會，係民間記者會

好似689講笑話
但台下無人笑

BTW撐佢 一直出心出力有眼睇

其實佢講左乜？

PPP

朱凱迪都係打返直線抽擊好

我點估到你ge意思

Heidi 自己人唔好搞, 下次小心d ok!

Psh

愛你啊Heidi

之前個po明顯分化
核彈都唔割

你覺得係柒咪柒囉 又唔會小條毛

道行未夠深
練下先公開玩曲啦

自己柒左話番人柒

一早估到

PISH

我意思係佢玩得唔好姐

你都一早判左我係柒 你想點咪點囉

最醒係你啦

曲線都唔識分
仲唔認柒

真心覺得佢真係唔識

同你講都浪費時間

呢啲左膠曲線行為真係好戇鳩
上次登報境然寫支持689做主席
心諗做乜嘥晒我啲錢
2020年都嚟緊啦，好心收番呢種十幾年前的所謂快樂抗爭手法啦

粒水？

會寫入連登教科書

衰在漏左個
#曲

其實都知佢份人
根本真性情係咁
原諒佢表達得咁差

支持民間記者會

今鋪好柒，不過勇於承認都算係咁，

呢句野唔應該用係啲咁正經嘅事上面

佢唔熟網絡用語冇計啦 有冇人做下佢網上言論軍師
btw 你個ID

唔係無時無刻都可以用曲，要注意場合

唔識曲就咪學人玩！

on9

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

Heidi

望著朱凱迪真係我究竟睇咗乜野

我信佢係真心on9